[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (84)

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 http://www.youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

係咪有巴打幫整新月椅

求岩岩可以幫手整新月椅巴打

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan設計QR code，同埋連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣一日又一日咁進化。一日玩一陣又得，一日chur(十)幾個鐘又得，最緊要啱自己play style。預左你玩幾年架啦。

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野，____？
Ａ：起左商店先。

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成嘅物品摸完都買唔到。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R。

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信。

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加。(有錯請指正)

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

有人可以幫我整櫻花牆紙嗎？

可幫整 櫻花地毯 櫻花棒 賞花組合 櫻花瓣堆
比個島我去摸下野就ok
乜都ok
想摸廚房用品多

留名

今日玩唔記得停左個音響
而家成條村班村民係村公所歌緊KK鄉村
好煩

有冇人可以幫手整椰子燈

新帖留名先

啱啱新月椅巴打仲可唔可以幫手

試下work 唔work

召喚明K絲！！！ 我斷左線sorry！！！

好想要水造景

猩巴留名

想整標本

求剛剛可以幫手整新月椅巴絲

求摸妹
6194-4743-1613

岩岩話有盆栽個位想許願個位絲
我加咗你了
除左櫻花棒 其他都可以幫你整

斷線想喊

你要捉三隻妹
好邪惡架啵

我都係 0060 7785 2429

點解！！！！

唔緊要！！！！ 你再開我再嚟
啱啱睇返chat 好多人食屎 笑死我

好人巴定你

斷左....

成個島斷左

新手想問係咪有妹就有星

係咪搖完樹就斷左

頂我打錯字之後有打翻啱！！！

眼絲又搖樹？

下唔係掛

同求 0426 4570 8034

我走啦

我無斷

唔係

有妹都可以極少星

有冇阿妹島開放？

有人斷好似係悄悄地走

剛有人係到囉 邊有成個島斷

同駱駝買緊野

留名
流星島有位

夠人閂閘

終於接受咗

你正在忙喎

好慘

係咪櫻花木牆？

終於肯認 猩巴幾時再嚟

呢度有幾多個猩巴

已經承認左

屌玩咗成日一個櫻花diy都冇

求好心巴打幫我整櫻花石水盤 我有料 留FC 謝謝你

加咗

請問島code

得佢一個咋

應該無變

黎緊

個地版不得了

加左 m字頭

射到有幻聽

加左m字頭

我都想搵妹妹呀！可加嗎？

加咗 G 字頭

全部都係猩巴

召喚Root絲打

我想要櫻花牆紙丫

河馬巴

有櫻花樹個樣既

有位叫我

巴打我無阿妹但可唔可幫手整水造景

擺咗斜坡只要未捐錢都可以中止，但中止要一日

求SW

我搵完阿妹開島俾你地入黎整

巴打 我無阿妹 但可以幫我整石水盆嗎

已加！ w字

好啦 我等你

咩叫呀妹

有冇人可以互相幫手整野啊
可以整鐘 花瓣堆 石水盆

我可以整燈 手袋

想整石水盆

多謝巴打

加左 k 字頭 力古島

想摸妹妹 SW-2642-8198-6602

Added

係咪有流星 可以比櫻花袋你

7500 4031 0262

0611 4959 3303 thanks

4623 2107 5424

巴絲試過係work
可以過嚟摸妹妹
不過個場得好少星
所以摸完可以隨時走
畀多啲人有機會摸

想摸妹too
5232 1147 2825

想整竹地燈 流水造景 櫻花鐘 同牆

啱啱開始玩 我想將個角色整到手足咁 有冇qr code俾download？同我想問問有冇文宣圖download？

俾個FD 劈爆咗石
係咪唔會再生?

會，第二朝

會生
我fd琴日都一野劈爆咗我舊石

5638 3281 1029
我摸完妹就走

0526 3644 6216

竹地燈：竹子8個
流水造景：竹子3個 石頭8個 雜草3個
櫻花鐘：櫻花5個 礦石1個
牆：櫻花10個 硬木5個

開左了

有無人有多櫻花diy 卡多可以交換
我多左張花瓣堆

個個位我種咗樹 會生其他位?

有無人知係外島帶咗椰子成樹返嚟
幾時會有椰子收？
種咗2日無收穫

有袋

妹妹1246 7036 3913

有妹有流星
加咗啦入黎啦

想要竹地燈，水造景，求巴打成全

有人斷咗線 妹妹困唔住了

各位巴絲 除咗置頂嘅QR code 仲有無其它文宣qr code

盆栽 有冇?

加咗啦請入

有冇人換diy
想要紅圈
藍圈係我多既

可以幫手整
櫻花堆 盆栽 賞花 木牆 地毯

求其他櫻花野

已有櫻花袋

我有盆栽

求摸妹妹 5697 3555 4978

今次邊個

唔係我呀

0060 7785 2429 thanks

仲趕唔趕得切

想問 再斷嚟我度

想摸妹

點解我挽左4日一張櫻花diy都冇...

有

再斷我番個房先

唔係我

妹妹

你想換邊張
或者你想換竹DIY/錢/機票都得

0233-1114-8057 我有袋

點解我冇流星雨
得幾粒

有咩竹?

我斷網。。。

我直接休息 今日做足全日野聽日再玩

係你

挽你老母

而家咁難自制狼蛛島,仲有咩方法可以賺多D錢還債岩岩第3日玩

地板換地毯ok?
Not diy實物嚟

Ja字頭

我無彈任何野喎

綠色落葉,排笛,竹製驚嚇箱,淺色竹地毯
其他野就有:和風棚欄,西洋風棚欄

好人巴去左邊

Sorlysorly

幾時先俾提燈我 射左成日啦

想問間屋升到最後有幾多儲物位？
依家升到一半已經爆哂

喺呢度問一定有人答你走水貨
我今日問完之後都走咗半日

補圖
自從鳩送左枝電線桿比鄰居
佢就成碌插左喺自己屋企

多咗水蟲之後得竹島易啲捉

今日去3次外島撞唔到竹島

按摩浴池

屋企有妹無星
如果想入嚟就留ID啊
最快留ID 6個
半個鐘後開
求幫整櫻花野同星星野
已經有棒
比返材料你

好得意
我啱啱送咗棵樹比佢

笑左

真係我彈咩

求石水盆同櫻花枝

水貨姐係咩

有冇巴絲可以比我入島許下願

是玩

我啱啱新玩咗一日 點解摸完無得買

Roald

屌我射咗成日一個櫻花diy都冇

3-4日有果

拎生果去其他生果既島賣
有啲無聊 不過一開始玩要賺得快就只可以咁

好丫 直接實物換實物？

巴你仲黎唔黎？

等我兩分鐘

5403 3414 2141

係

地毯同地板唔係同一樣野嚟咩

想摸1246 7036 3913

我唔番嚟喇 我都做咗成日野好攰
伸脷 冇病

仲加唔加得?

地毯就係地板

聽日玩 岩岩逼左門口就訓著

Added h字頭

要唔要傘同鐘

地毯係地毯 地板係地板喎

加咗你 點解搵唔到嘅

櫻花地毯=櫻花地板

我新手 唔好意思 唔識分地毯同地板

我係粉紅木地板換先岩

Can’t in

見到 謝謝

想摸 0060 7785 2429

加左 我去你度？

悄悄走真係好pk

出哂去玩，無哂人

新手同問

1246 7036 3913

我意思係櫻花地毯其實一種地板

Ok
P.s.我粉紅木地板換個地毯(板)

佢眼線畫得太勁定係

我想問下其實佢哋講嘅妹妹即係咩？

我無追post無睇頭post

加左，巴打幾時開島？

同意

2956 6229 3492 謝謝你

我諗蒙珠眼姐

阿妹比幾多個DIY?

無set pw
Fd only

多謝今日黎摸妹嘅巴絲
多得你地先齊哂櫻花手信
個個都好好禮貌冇整亂野
仲有狂三絲多謝你隻大熊貓
你有冇野想要我寄返你啊

係館長個妹見到妹妹個晚會有流星

你幾多晚無訓過呀

問多次各位巴絲有冇許願場
3日冇許願冇星星碎片

好濃妝

岩岩開左島了
頭6位朋友add哂
限朋友 密碼4QBBL
除咗棒同木馬我都冇
如果有人可以帶櫻花岩石或者月亮椅嗰d黎就好啦

一日一個

5232 1147 2825 想摸妹

岩岩新玩第2日
係唔係剩係釣魚等第3日?

留fd code，代客加工以下產品

啱啱留左名既開波巴打、黑夜騎士、棉花糖好甜可以優先
其他巴絲要等等

有無巴絲知起好office係咪可以幫埋啲動物搬屋？

想問點解摸完嘢都買唔到

唔該晒 我岩岩齊晒了

巴打多謝你，好好人
你有無咩手信想要，我帶黎

有櫻花盆裁 0060 7785 2429

FC 5232 1147 2825
有人可以開比我摸下妹嗎 謝謝你

係 但一日搬得一間
計埋商店自己屋企博物館服裝店

實物

有櫻花賞花組合 木牆 側背包 樹枝
想搵妹 同埋 星星棒
6612 9677 9881

2956 6229 3492

求竹燈 流水麵 石水盆

帶D唔係桃既生果黎就得

咁又要等幾日先搞掂

5232 1147 2825 S字頭

1CD96
不過冇咩野

駱駝過左12點會走？

今日office裝修未買到可以黎嗎？

呢啲我都無diy
拎啲地毯比你做手信

剛剛信箱收到，多謝你哋

5697 3555 4978
想摸妹妹，但我新手，冇你想要嘅嘢

之後有創世神mode又有排搞

有兩隻熊

之前試過係

帶齊料就入得 我開左fd場

4534 0161 4147 仲係新手😢

4623 2107 5424 有熊仔

點樣趕走D 田鱉

創世神mode係幾時先有

thanks！！！

係咪又要搞到破產

搵佢唔到

捉

2000蚊隻 抵啦

到啦我

出 error 連唔到你

無限loop 一直係門口等 之後斷線

賞花組合係咪射波會有？

熊已帶

都係入唔到

冇櫻花diy表示
冇咩事我都係出番去先

點解

佢好似曱甴
好撚核凸

我得賞花

屌原來我都有阿妹
歡迎帶家具黎
無流星
BTQHR

有冇大神開島比我呢個新手參觀下
唔識整個島

多謝哂幾位巴絲送手足裝
小弟太攰休息先
聽日再玩

其實係咪今日個ser忽忽地
未試過斷得咁密

摸妹 0060 7785 2429

Lm要牆紙 遮 竹地燈 驚嚇箱 流水造景
7028 5130 2054 唔該

都係唔得啊

屌你射極都冇

有冇大神可以開島比我摸？

擺明 我第一次斷 仲要斷3次

地下啲路點整㗎

摸完阿妹，參觀完，放低心意，可以讓俾其他人入黎

鋪

有無設計圖，想要

屌 點解D蟲出得咁撚慢 等左成2分鐘都唔見有蟲

屌 +1
我差提燈同賞花野餐
最想要燈呀

瞓啦你

我個島突然流星雨 連續7-8粒

吹睥

added
想整竹野
麻煩曬！

你已經算好

屌咩我乜柒都冇啊！！！我得三款咋
個感覺好似細個嗰陣數學考試Mc，我數緊啱幾多題，隔離係討論緊錯幾多題咁

啲動物勁好同一隻動物一日送3次嘢俾我

唔該巴打

玩到咁上下就有

呢個形容好有趣

我每5分鐘就跑沙灘...

好可愛

新手
想問下佢寫 NAT 穿透問題, 連唔到線去人個島, 可以點解決 ?
CHECK左係TYPE B , 上網好似見話要改IP , 但完全睇唔明
係咪唔關ESHOP地區事 ? 見網上有人話要日本先可以連到線

入唔到

好人巴

走哂

沖涼呀 沖完涼睇你地開唔開

撞鬼

巴哈有人整咗 配花教學
開post可以加埋呢張圖

應該走左

我啲花種埋一齊

小妹第一次與人online遊玩

我鐘意你個比喻

酸巴多謝你，好好人

一般要點擺位？

係咪痴撚線架我啲真實朋友
OnL9掘我啲玫瑰，仲要唔出聲
話佢又唔係，CLS

加左啦請入

下

新玩第2日
想問下一開始係唔係剩係釣魚?
點樣先可以去外島?

入code 入得

妹妹喺左島，要跳過去

對佢地好啲啦

我新玩第一日 請問點釣魚？

你唔係大部份都封好架咩

加咗了請入

佢下面咪教左你

又要鏟晒啲花
咁耐淨係出過一朵異色銀蓮

係 唔好意思講漏左 貓xx島

唔使客氣
其他留左名既巴絲要等多陣

謝謝留咗野嘅巴絲
會開好耐，一邊做功課

希望你打機會睇下劇情

無得釣 要跳落個海到捉

產晒種過先

Feel唔feel到我幾大怨氣

RAP
動森入面錢之外，第二重要係花

好

可以加多個嗎

唔該晒

我朋友踩咗我幾棵花，不過同佢講咗佢無踩過了

係咪唱得太難聽

新手想問禁咩制跳

5232 1147 2825 s 字頭

唔好嬲 有多卡俾你

成日都送嘢俾佢哋

唔該晒

好人一生平安

密碼: FJ4XM

唔好亂教人
捕蟲網可以當魚網捕魚

三款+1
嬲嬲地

明白，謝解答

我都成日送垃圾野俾佢地

我一張diy都冇見過 一切隨緣吧

太心急，無細心留意，thx

唔該晒

Ch字頭

我整得係咪好靚先

絲打請問你個島叫咩名？

5232 1147 2825 s字頭

第一個露營客係咪一定要邀隻野勁7

自己唔中意嗰啲衫

召喚硬頸蟹

硬食

種花是一門學問

記得帶多套衫
你隻人仔濕身耐左會凍死

聽聞可以用龍卷風吹走個營地

唔知真唔真

係，第6隻係硬食

係

我有市政廳一日了
到時會喺邊度買到？

又真係捉到

如果食過期貓罐頭會點？

有次有隻動物送左副柒眼鏡俾我... 我轉頭送左俾第二隻

張枱好靚

有冇人有興趣交換櫻花diy卡
有多棒同傘
想要地毯/石水盤/賞花組合/樹技/時鐘

會變做貓 唔洗驚

係呀屌
呢到有九成嘅人第一個露營者都係柒
要硬食
唔好再提傷心事

我有桌遊

我想搵猩猩 請問你有冇？

我驚笑得你地多 好撚驚第一隻 係青蛙既 我真係重刷算

請問係由要由種子種 定就咁鏟起跟位埋就OK?

你俾心機玩多幾日就知分曉
隻驚自己摸先好玩
放心你到時一定會知點整

諗落我隻安東尼都唔係好衰

我掘個小瀑布，上面種一行仔玫瑰
諗住得一行就唔圍
Dklm爬梯上去掘我玫瑰仲要事後先講
CLS arrrrrrrrrrr

屌下佢

新手
但得d橙希望換到唔同既水果
CYRXQ

屌

嗚斷左對唔住大家

藍游

張枱cheap野黎，人人都有

想要傘 有石水盆

我仲以為你瞓教

有無人有櫻花袋整

嗚嗚我黃波又射到1000蚊啦屌

有 係咪要 快啲嚟帶佢走
召喚猩巴 有人收猩猩

點解你地玩得咁快 我個島仲係好吉 乜都冇連衫都未有得買日

聽日到小妹起到個營
希望唔柒

好過反轉猩猩啦屌

唔係呀有隻藍色嘅青蛙叫阿刻幾得意啊

留fd code我去你度換？

剷起 留空位 淋水

我都唔明呀 我第一日玩咋

點解會咁快架 明明20號先出

有冇得搬間屋個位？

DPFVD
帶d野俾我摸下

下一個就係你呀

唔係呀 有隻青蛙叫sam幾靚仔架喎

呢D位都掘

應該要等海嘯整爛佢重起

ok

1點半 last order

然後發現入唔返

踩都無所謂，可以再生返
我個朋友係成棵掘走呀CLS arrrrr

好明顯是突登

好啦，你係mc填哂c都會高分過你嗰種

你今日游左未？

多謝你 立即研究

佢掘走咩色？

痴撚線

佢地日玩夜玩
好不健康 唔好學

咁又真係有啲尷尬……

嗚 派膠俾我..

發覺個竹地燈夜晚擺出黎好似引鬼咁

為左掘野可以去到幾盡

D花除咗裝飾有咩用？

兩星期200小時UP嘅新手

嘴返

鬥柒大賽現正開始

我啲藍波黏土礦石輪住嚟
你想要1000蚊多啲定5粒黏土多啲

如果普通色就算啦
配種色就

啲花係農夫心血嚟
利申花王

去過人地個島見識 又靚 佈置好整齊 但望返自己果個 乜柒都冇 完全唔識打理

我唔帶野俾人摸

真喺好樣衰

講啲咁嘅野

我哋啲心血

成隻game其實都係裝飾黎

點解會咁快架

隻game除咗玩有咩用？

THANKS依家隻馬睇落都幾眉清目秀

啲比喻太到肉我鐘意

頭先見真人 覺得紅藍面係真係柒d

笑死我

點先可以整靚自己個島 同埋拎多d新衫

個島醜過人又慢過人

啲花某程度係不斷變錢
越稀有 越引得多貴價昆蟲

一表人才咁樣

新手開場發現好似加SW再開會易d控制

我嗰島仲係未開發土地
好慘

櫻花樹枝 賞花組合 櫻花木牆 竹林牆
上面是但一樣想實物換 櫻花棒

想問下，Nook商店門口有個箱係賣嘢，點解賣完之後我銀包冇多到錢既？淨係有個「今日合計幾多錢咁」

請教下究竟會唔會俾返錢我？

成隻game賺返黎既其實都係為左裝飾好自己心目中既島
竟然問除左裝飾有咩用

10個波有10都係復活節
咁唔平均架

原來係咁

輕鬆玩啦休閒遊戲
佢起一棟building 又要過一日
急唔黎

有説明 睇左未

狸貓返咗屋企，佢第二日開鋪會入錢去你戶口

唔好再講啦唔知大家係咪玩緊同一隻game

咁錢有咩用

我想燒島

係 而家有咗藍花 捉烏鴉鳯蝶捉到手軟
fatfat

哩啲俾人自己摸下啦 有得睇嘅都要問

我想問下 6位岩岩入 搞好地點
之後10000買埋地
但外島唔見有第7位

同一日唔可以6同7一齊搵？

第7間屋仲係身

瞓啦，我個朋友話要搵妹先開埋比佢

我就係唔明 明明隻game要等嘅 點解d人都可以玩得快咁多

大家留個fc，我加人，開朋友場

想問自己設計果d 圖點樣分享比朋友

呢隻真係發達之道

1328-7281-0816

我知道，我以為可能仲有其他用途

要捉你去隔離

0060 7785 2429岩岩入咗斷咗

點拍片？

哇咩事

好正

捉蟲仔好過釣魚
捉一隻昆蟲收幾千

我本身無玫瑰種子
係上次開public啲巴打好人施捨少少玫瑰種子比我先有架咋

仲要唔駛釣埋啲咩鱸魚

已開，已加

明明20號先出

唔該哂你 我斷咗線

yes，不過得早上先有，但係出得好密

我個到好多 你過黎掘

佢哋係咪全部time travel架其實

明明先出得半個月都快我哋第一日咁多

例如係召喚流星？

你都整得好勁啦

我冇發燒

你都有呢個！好撚正竹取公主

奶奶上唔上我度

咁大個影以為正野
釣出黎係垃圾

我第一日玩咋嘛

你哋點解會咁快

你同黑松露巴打係咪真架定係兩個高手夾埋寸尻我呀

日日都坐時光機 你唔係慢慢等啊？

之前好似有偷跑 18號就有得買
不過呢到啲人好肝
唔洗咁比較 玩得開心就好

撳實正方形可以錄返前30秒

復活波同淨色波出嘅時間唔同

我之前都搵左好耐

高手扮新手

仲未賣蘿蔔

求加

頭先上面話可以引多啲蟲，咁咪有用囉

好呀

無得分享

呢度班人隨時過200小時
呢度班輕度玩家都100小時

啲動物會用個嘴仔吹啲飄緊既櫻花

好耐無見過你回post呀巴打

輝夜姬

點會無

咪玩 咩高手

既然有人入左島
咁開多半個鐘啦
流星島

春筍6個就整到
有冇巴絲想整

add左你最佳好友
IN GAME比code你

加咗 n字頭

好，寄多兩封信出發

直接去機場閂島

而家仲有無位 想整牆紙

加左 m字頭
有防毒面具 想整賞花提燈同貝殻拱門

輕度揮手區

關唔到 佢淨係喺到跑黎跑去

你呢個問題同『點解非賣品會買唔到』一樣

櫻花盆裁DIY 卡岩唔岩
多左張
7035-6037-4041

無就係無
頭po同置頂都無寫

玩左咁多日 今日第一次去博物館睇
原來咁靚本身以為好似nds 3ds咁

新手百問系列

花的作用

嘩

鄰居生日
你地會送咩比佢

大到會迷路

sd左

對無耐性嘅我嚟講寄封信真係好慢...

1589-1517-8588

睇下商店賣緊咩

如果無 點解有得scan人地啲QR Code

Q&A

in game打字慢

蝴蝶館好靚！(除咗皇蝶

我都會唔識行返出去

咁要睇佢好唔好彩

我冇乜昆蟲 同埋魚
剩係得傢俬多

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

應該係中文黎

上面都話除咗裝飾，仲可以引多D蟲捉

篤MON都係慢

唔該晒

有無盪失路

閂機扮斷線

我都唔明

想幫整櫻花野
堆，燈，傘，石

原來有少量流星，請留fc

有差啲返唔到屋企

帶左野嚟摸 唔該晒

捉多啲昆蟲可以嚇貓頭鷹~

同你講啫 洗唔洗咁

想許願
有無流星島 我有少量櫻花系列可幫整

原來村民唱歌時,隔離放音響轉歌
佢會唱

第一次行差D想用求救APP
點知室內用唔到

加左 t字頭
想問賞花提燈同竹流水要咩材料？

最靚水族館

個求救APP 連去朋友島都用唔到
到底有咩用

唔掘，只係想要種子慢慢種

你想佢走咪撳-號熄場

我一開始以為係蝴蝶黎，覺得好靚，捉到先知係螳螂

我都試過
真實朋友 掘左我啲花唔出聲
勁仆街 同偷野係冇分別
諗住佢真實朋友就做咗最佳朋友
點知佢就喺度掘地偷嘢

我個到都有得買

有冇巴絲鋪頭仲有開
想賣一賣野今日內還錢

打機嚟講 現實朋友先最信唔過

有冇人有妹

原來best friend 可以掘野

愈熟愈仆街

原來有得咁做

唔緊要呀可以照幫你
賞花提燈：6櫻花+4硬木材
貝殼拱門：3鐘螺殼+3骨螺殼+3沙錢+3珊瑚+3扇貝殼+3寶螺殼
大概5-10分鐘後開，加左fd帶埋材料就可以嚟喇
btw如果大家有鬱金香、銀蓮花同風信子以外嘅花可唔可以帶少少嚟

原來朋友隻村民臨搬走前一日
可以邀請佢去你嗰島
搞到我差啲撳錯掣
係咪有人唔要小睫同章魚小丸子
依家好後悔邀請左第十隻
隻鹿望耐咗有啲柒

最稀有就係玫瑰
黑玫瑰如果要種出嚟，係需要5星島先做到

原來d動物會生跳蚤

巴打仲要唔要整袋

宜家先知玫瑰係稀有

射足三日
出現精經緊張 幻聽 荒廢農業

5638 3281 1029

點可以帶到新品種既花去個島?
又唔可以挖人地島既花

會 今日有隻生咗兩次

屌射撚咗一日終於岀一張櫻花diy

金色屎帽

唔想要小睫可以點

我有幾包白黃玫瑰種子，要嗎？

一個櫻花DIY都冇 佢老母
釣魚仲狂比啲蛋我 唔想要

6花瓣

小睫好好人㗎
成日比diy卡

尋金甲頭盔

如果有 我都想送
不過我冇

我依家多左棒同鐘

去外島掘
去人地商店買

你痴住3粒飯同佢講野睇落好變態

你射左幾耐先
平均個幾鐘先1張

送得佢走嘅都係柒

好辛苦 每5分鐘射一射

啱啱開咗一次換左大量正野
依家開多次 都係限留fc頭6位
加齊後開島

屋企有妹無星
想搵代整新月椅 星光同 星星帽 同埋櫻花燈
講聲有啲咩可以整啊
希望大家可以機場走

我發現樣衰果d都成日派Diy
遲d睇下官方攻略係咪有咁既設定

射第三日喇
全部都係easter diy

荒廢埋人生

佢搬走嗰一日你嚟搵我

真係有？ 有冇黃金鞋？

要射普通波先有櫻花diy架wo

你係咪射純色氣球先

我都想要diy卡

上次先比現實朋友爆哂島啲石

我齊左 金身 金鞋 金牆 金地板喇

我唔肯定

變態嘅點喺邊

一有氣球就射架喇喎
我以為大家都係咁

我好窮 冇formula
但會帶d野俾你摸

唔該你

你冇專心射姐

我同你一樣啊

巴打等等我 我啱啱先返到自己島 要搵一搵料

好耐之前好似聽到有巴打唔鍾意章魚小丸子

好像想食左人咁

絲打原來我加左你 可以直接過黎嗎

我屋企樣衰嗰隻完全唔派diy
淨係喺佢間房放佢自己張自拍

射純色波喎

4534 0161 4147 想黎摸下野

Can

加左 h字頭

屌你射撚咗成日，中個最唔撚似櫻花嘅櫻花木牆
佢冇資格做櫻花系列囉屌

絲打想整咩櫻花野

但第2人生豐盛左

彩波唔射架喎

加左H字頭

超多

櫻花石x?
櫻花堆
燈

都係要射diy? 聽過有得賣但唔知係diy方定現成

可唔可以唔好再俾黏土我呀啲波波

加咗 我有櫻花傘 賞花組合同櫻花木牆

搵你唔到喎
想搵人幫我整新月椅 星光同星星帽啊

唔TT邊有可能齊

你送張你既自畫像俾佢俾佢擺係屋企囉
我發現唔理核突動對自己冇著數
日日yo佢收晒禮物同diy先趕佢走先係上策

黏土 鐵礦 真係唔知想點

Added ><

巴打開左場未

真

開咗 3RNQ1 限朋友
仲有兩個額
想摸妹或者可以幫手代整 就留fc啦

你想要小睫？

同佢傾多啲計

放心我會趕晒所有動物走只留章魚丸

等我送其他村民既poster 比佢

滿心期待以為有方程式

結果，黏土x5

剛剛買左俾呀妹玩先，點知原來同一部機其他acc都要跟佢個島，但佢又玩得慢，除左主線任其他野有冇影響

寧願要黃波攞下錢

收唔收留埋猩猩

藍波9成都係黏土鐵礦

有條on9成日追住我啲post負皮
唔好以為我唔知係邊個吖
垃圾翔

有傢俬嘅都

有咩恩怨想知

有冇人成功趕走小睫
雖然成日送禮但唔鍾意佢幫我起嘅花名

黃藍同7色波都可以食屎

屌對佢冇期望就唔會失望

望耐咗幾可愛 我講心唔講樣
反而隻鹿真係越望越柒

之前見到七色波都會俾面射下佢，
以後見到七色波我就等佢飛返入佢老母雞個閪度

過緊

想問下花農
想配種係咪一定要摘左花先得？

咁就仆街了
舖路都舖餐死

有次見佢水上飛飛下，即刻射爆佢落水

不了 我仲係有底線既

岩岩黃波出左diy

我都係，同埋見到佢攝入岩石到幾撚爽

時間旅人

仲有位

狐面面具勁靚

點解唔射
最後唔係有得拎黎換其他蛋咩？
我想拎飛天蛋換地面蛋整多d燈同圍欄

如果三隻一定要留一隻會留邊隻

屌連續射左唔知幾多個藍波啦
又係黏土 我大把呀屌

新手留名
今日買左黎比條女玩
之前未玩過

唔係

森林蛋都大把啦

摸妹 3RNQ1 限朋友 留fc 仲有兩個位

射佢都厭整爛我把叉

人戴特別柒 塊面咁圓 個面具咁窄

而家2點 小睫仲係出面淋緊之前未淋完既花 好感動

我會揀佢地三隻留係到 我走

Sw 5264-5324-9616

我想過嚟搵佢

老實講套easter野唔算好靚
過完應該收埋曬佢

小睫好好 我個啲淨係識除衫

Thanks

但白百合同白玫瑰都係普通色，用特別色換唔太抵啵

我都係呢隻 但佢間屋好靚

我少劈樹
玩得既時間都係射波波

yeah 5分鐘後嘅呢次又係藍波
今次係礦石
有新意！

成個島劈一轉，夠你整幾廿套

追唔到咁多post好難搵

有冇人可以比我挖石？差三粒先開到商店

猩猩同學會

Thx!

夜媽媽 比個任
叫我同3個鄰居打招呼,佢地訓到隻豬咁

外島挖啦

去外島啦

唔使摘
人哋教想雜交就要淋水
唔淋就維持

中左垃圾島

見到隔離仲有一隻笑到我癲左

白色鬱金香都得 可惜昆蟲個箱太細養喺屋企睇唔清

阿妹依家係咪公廁黎 好似已經冇乜人要摸妹

玫瑰紅黃 花/種子
我都可以俾你, diy岩

諗起頭先搵妹 3隻衝出嚟咁 有陰影

可以改名做櫻花DIY出貨未了
cutegirl都冇得買了

唔該
等我又試下先

咁多猩猩

可以換白玫瑰 你要幾多 我掘比你
我想要紅玫瑰隔離個隻玫瑰同粉紅色粒波

三隻痴漢變態
好擔心草莓會變成點

乜幽幽你咁夜先出動

真係會淋？
我見住佢地揸個壺行埋去但D花冇滴水

3隻呀 有機會你可唔可以過黎帶走一隻

我頭先有諗過改呢個名！

除衫比你睇

屌刷左差唔多十次外島
最後出呢隻蛙生野咁款
心灰意冷 聽日聽天由命

你隻野好衰

81484係咩黎 島密碼？
岩岩訓醒思路未清晰想摸妹妹

有咁多哩數刷

好似生野咁...
有啲似大嘥鬼

可能改左會即出

談笑間又射左個藍波 未開先猜5黏土

鐵礦

有diy應該係都市傳說黎

今日藍波出Diy彩波跑走 耳鳴

一起晚上健身~

屌我改完 個藍波真係出櫻花diy... 係藍波藍波呀
但係係遮 我有啦屌

千奇唔好放棄，我擺左吉屋係到一日，第二日黎左呢隻野

有冇外國鋪頭仲開緊可以比我賣一賣野

可以啊 10朵白色玫瑰?

俾你橙玫瑰*1+粉紅菊花*2?

唔好放棄呀巴打，我宜家極後悔

下 傳說人物嚟架喎

賣咩

恭喜你

等我下一個出同你換

因為呢隻野，我係下一次搵動物用左15次卷先搵到岩

賣狼蛛 想聽日前升間屋

首先你要改個有櫻花嘅名

問題係啲哩數任務已經全部做唔到
想唔放棄都唔得

人氣角色黎

咁你等 Flick 嚟嘛，除非你賣幾隻姐，否則留住先啦，唔好急於一時啦

快...快來拿櫻花

咁鍾意溝女

可以 你開島ok? 我而家掘

驚嚇箱要咩料

我要白百合得啦 可以拎幾多?
俾2棵藍色你?

想問係咪起好屋
去外島又冇邀到
就會隨機派

young spring bamboo x 6

我個島有妹少星
開著掛機半個鐘

希望有人可以代整新月椅

用石水盤diy同你換得唔得

我得4棟+10種子
要1棟藍色好了

啱啱啲人走晒了
以為巴打你唔黎
而家變左公廁

比我照顧佢啦

我差提燈/賞花 你有無其他唔係櫻花嘅diy多

聽講係起完屋唔即日邀請
第日就會隨機比一隻

同問 其實邀完先起屋得唔得

4棵+6種子白百合換晒2棵藍風信子啦

我fd試過唔起屋
完全唔見有動物

我今日邀左一隻
但之後再去外島 就冇其他動物了

我頭先藍波射咗條裙

多謝你

入緊

今次我射左粒金礦

我覺得你都需要一個有櫻花嘅名

嘩屌，算係咁啦

開心啲諗可以整機械人

好似斷左

有冇妹妹

即係要狂刷哩數

叫 屌你櫻花木牆紙

要唔要蒸籠/桃椅/竹燈

[member]大量白百合 7497 9524 9880 [/member]

想問flick 幾時會過黎？
劇情要玩到邊到？

改名不能改命
雙倍的黏土 雙倍的喜悅

唔係我都係啱啱先沖完涼

一日邀一隻
所以一日起一間屋好啦
多過一間 另一隻就隨機黎

我試過一日邀兩隻

桃椅/竹燈都ok！
我花瓣堆都有多

我有間屋起左係對面岸 冇橋 啱啱睇售出左 唔知隻NPC點過黎

4504 4111 6537

sorry等多陣